各位勇武巴打做得好

Popo已經唔可信
有事只可以靠自己
有黑社會 廢老 藍絲 福建幫 乜都好
人數就係一切

十則圍之，五則攻之，倍則分之；敵則能戰之，少則能守之，不若則能避之。故小敵之堅，大敵之擒也。

夠人當然要打柒佢

最好打到佢失去還手嘅能力
久而久之 俾人打多幾次
佢就會覺得自己作為藍絲
生出來就係要俾你打嘅
打到佢哋懷疑人生

唔認同巴打私了既你
寧願你走 都唔好做阻膠
不要說：唔好打 唔好變成對家一樣
只著說：不完美 可接受
然後開遮幫手cover

6月果陣 我仲會on99覺得狗有好人
而家不了

不完美 可接受 錫埋春袋就完美

如果有和理非同你持不同嘅意見
佢哋反對私了嘅行為

不要屌柒佢地on9道德撚
試著說：下次我地幫手做掩護

慢慢佢地就會接受

同跳閘一樣
唔好指責比錢搭車既人
唔好怪佢地

試著教佢地點樣唔比錢搭
花式過閘
「跳」既心理關口太大
就由捐/跟/廢老卡開始

唔好一昧鬧
要慢慢導佢地成材

勇務和理非一條心
光復香港指日可待

推

推一百次
1/100

再自推 2/100

再自推 3/100

係戰勝既思考法則

再推 4/100

畀人捉到，唔好驚唔好荒，無論捉你既係市民、粉衫定黃衫，請企定定大聲講：

「港鐵元朗站唔關車門，太子站封站，日日派車運警察，賺賺埋埋香港咁多錢！轉頭幫手打香港人！沙中線啲螺絲扭返好未！跳閘係表態！」

記住要大聲講出黎，一黎要話畀身邊其他香港人知我地點解要咁做，二黎要嚇一嚇對方，對方見你咁大聲，好少再繼續捉住你，我已經咁樣走甩兩次。當然如果畀狗捉，請乖乖地交罰款，唔好同狗糾纏。

原文
█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

要改變思考模式
唔好互相指責 試着引導對方

好 8/100 推